[港台電視] 鬥快去Monkeyland 3

《鬥快去星州》的參賽者要排除萬難，在完全不坐飛機的限制下互相較量，鬥快由歐洲的倫敦去到亞洲的新加坡。隊伍面對跨越兩大洲的漫漫長途，他們要回歸根本，不能使用例如手機的科技產物，唯有運用自己的才智，利用海陸兩路的各種交通工具，在標誌著人類歷史文明的古都及佈滿摩天大廈的現代城市之間穿梭。藉著這個充滿挑戰的比賽，參賽者親身體驗到傳統卻最真實的旅行方式，更得到畢生難忘的經驗及意外的收穫。

Race Across the World is an ambitious factual-entertainment series that pits travellers against each other in a challenging race to reach the Far East without taking a single flight. Adventurers hit the open-road, with no modern trappings such as mobile phones, and travel through astonishing scenery and cross continents using whatever mode of transport they can. From trains to pickup trucks and ferries to tuk-tuks, it is an illuminating and authentic look at travelling and a competitive race to reach the finish line in the fastest time.

竟然開到3

老豆黑面..

仲以為係Josh佢地贏先過Natalie

有凌晨重播都推到少少

竟然Josh包尾

喺橋上面見到佢地

條女真係幾靚..

直航車真係快好多
壞車都掂

老豆好唔開心

黑妹?

我仲覺得佢地好強架本身

緊係啦 都係差少少

無錢上唔到去?

係
唔攀石咪冇事

覺得好睇就記得send email去港台支持下

轉自_._巴打上個post

內容可以隨個人喜好增減修改
我習慣係唔跟格式
隨心四五句去表達返佢哋個節目好好睇

開頭真係睇好佢哋, 兩個男人可以做體力勞動既工又捱得
真係輸喺運氣同攀石到

我覺得係節目組叫多啲

應該攀石咁攀上去..

攀幾多日，

兩公婆中途join仲要贏埋

如果有集搵哂3季嘅冠軍再玩過就正

btw Tom and Elaine好勁, 最大年紀+後補隊伍照贏..

Josh有冇內疚
曾經想冼黑妹

完
希望會播第二季

第2季係咪有成家人玩嗰個

痴線深夜重播都咁多人推

下星期會播咩

黑妹係咁多個入面心哋最好

好多人2130睇咗Viutv
依家睇重播

但似大愛左膠

兩老好似係咁多隊入面搭得最多過夜車既一隊

好捱得
但嗰啲環境實真係見到都想嘔

成個節目做得好好睇
最可惜新彊果part唔拍得 應該咪鬼去
BBC既製作真係好用心做
俾在鬼國拍,造假都不得了
一早內定哂邊個贏,搞D喊苦喊忽場面,仲要宣揚國威

咁先顯得中共柒..

我都係

成程得新彊唔拍得支那真係好樣衰

中國版：喊晒，又攬晒頸咁，變晒劇本

我鍾意睇amazing race多d

喺港台個熱播榜上咗第六位，原來都幾多人睇

印象中，港台好似無乜競賽類型嘅節目，所以依個節目可以吸引到啲鐘意睇amazing race 嘅觀眾，所以多人睇

希望港台買第二季

唔夠錢上去

岩岩睇完 入面最想贏個2個竟然係2老

好少睇呢啲比賽
想問下咁嘅剪接係咪好常用

係 但係新疆個part真心on9

啱啱先睇哂好正
一開頭唔鐘意Alex，不過越到後面越有好感
兩公婆去到最尾呢集有啲反感，唔明點解要講大話

睇完竟然有啲唔捨得

可能佢唔想 Alex 知道佢地休息左一日
不過上集 Josh 佢地都想點兩個女仔話火車停駛兩日, 其實都令人有D反感, 不過想羸都無計, 可能呢D係人性

alex 入世未夠深

係咪第一套上熱播嘅外購劇?
我見成個10套有8套都係講政治嘅本土節目

快d寫信比港台表達你嘅訴求啦

搞到傷左港孩嘅弱小心靈

佢又試過大病又試過炒車差D死, 佢條命真係個天賜比佢
可能因為咁想做多D好事

Alex 開頭係咁喊同發老脾
贏咗次第一之後積極咗好多

兩件死廢老教畜

其實Alex在比賽訓練出黎既自信同耐性
比起果2萬英鎊獎金更有價值
如果贏到但仲係成個廢青咁款,真係無咩意義

其實tony 果組贏都叫有說服力
兩次由第尾升到第一 ，係最後呃左alex 一下衰左d
不過佢地最後果集hea 左一日都贏，其實幾屈機
不過真係唔太明alex 果組成日打工，但點解都剩番咁少錢 好在alex 都成熟左唔少，最後有d carry 番老豆
兩個女仔其實全程都陪跑
Josh果隻其實得頭威，跟住幾集表現都一般，仲要呢兩組無運撞正打風

Alex兩父子去到南亞支那先打工
果d地方揾唔得多
要打工就一開始係歐洲地方打

不過Alex父子打嘅工真係一生難忘，可以照顧大象，呢啲工佢哋今次唔試，可能就再冇機會
仲識咗個中國女朋友

如果佢哋冇去睇狗，其實係有機會贏

佢地唔去撚狗，隨時學似josh咁這麼近那麼遠
所以冇得如果

呢類競賽真係好正,因為真係好多選擇路線,好多取捨,仲要打工儲路費,基本唔洗淘汰人出局都好好睇,變數勁大

佢最後果集唔同晒, 完勝佢老豆..

佢地真係勁,選擇交通工具好精,仲好撚博搞到拉傷背好彩羸到,實至名歸

唔撚狗去到樓下望住其餘三隊係佢地面前爬頭贏..

Mexico City, Mexico > Ushuaia, Argentina
第2季由墨西哥去阿根廷好似好正

最後果集明顯錢成為關鍵, 兩Pair同時間出發既都係多錢果隊贏..

老豆知道輸咗就冇晒心機
反而Alex仲讚Tony 同Elaine，有體育精神

有無人計過，alex佢哋如果真係無打最後一份工，用同樣方法去，夠唔夠錢？

佢哋搭完最後一程的士淨返43.7磅, 放狗賺咗45磅
唔放狗的士錢都唔夠俾

睇返呢條片, alex真係長大咗好多

Dumbledore
比賽之後唔使驚見唔成工喇～

咁即係注定贏唔到比賽
不過成長咗真係無價

分唔到節目效果定真係咁戲劇性
最尾一段兩父子性格同一開波個段完全掉轉

youtube有無得睇

第三季開放報名 有冇bc撚諗住報
bbc個網要求話係british national
可能bno都得